{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048224",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "파앤피파스타하우스"
    },
    "text": "PA&PI pastahouseは、水原市八達区郷校で1番地34 1階102号に位置した店です。ここでは西洋の感性をそのまま感じることができるコクォルリティパスタを低廉な価格で提供します。米国で初めてパスタを味わって疑問を持つようになった創業主は7年の研究を経て、この固定観念を破ろうとしました。米国を旅行したような感じを与えるパスタを提供するPA&PI pastahouseはたくさんの客に愛されています。ここは農場の直取引と長年の流通関係を維持していい料理を手頃な価格で提供することができます。売り場は、広くて快適、様々な用途で利用できるほか、近い公営駐車場を利用することができます。駐車料金は1時間当たり2,000ウォンで、毎30分ごとに追加料金が発生します。ここは水原駅7番出口でサーティーワンアイスクリーム裏道へ行くと、訪れやすい、主要メニューには様々なパスタとピラフ、ピザ、サラダ、バゲットなどがあります。PA&PI pastahouseで幸せな食事時間を送ることができるよう願います。",
    "QA": [
        {
            "question": "パスタハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "パスタハウスは水原市八達区郷校で1番地34 1階102号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パスタハウスはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "パスタハウスでは、様々なパスタやピラフ、ピザ、サラダ、バゲットなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パスタハウスの売り場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "パスタハウスの売り場は広くて快適で、様々な用途に利用することができます。また、近くに公営駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1時間当たり2,000ウォンで、毎30分ごとに追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "パスタハウスの創業主はどのような経験を持っていますか？",
            "answer": "パスタハウスの創業主は、米国でパスタを味わって疑問を持ち、7年の研究を経てこの店を開きました。"
        },
        {
            "question": "パスタハウスはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "パスタハウスは西洋の感性を感じることができる雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "パスタハウスは農場の直取引をしていますか？",
            "answer": "はい、パスタハウスは農場の直取引と長年の流通関係を維持しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客にパスタハウスは愛されていますか？",
            "answer": "パスタハウスはたくさんの客に愛されています。"
        },
        {
            "question": "パスタハウスの近くにはどのような店や施設がありますか？",
            "answer": "パスタハウスの近くにはサーティーワンアイスクリームやその他の店や施設があります。"
        },
        {
            "question": "どのような食事を楽しむことができるようになるでしょうか？",
            "answer": "パスタハウスで幸せな食事時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 435
    }
}